fb msg 係咪刪除左就無得還原？

想睇返d 對話不過之前del左
有無方法還原？🙇🏾🙇🏾

同問

㩒咗個X定刪除

搵唔返個chat box

你女朋友實識點還原